港共正式向美國宣戰！

堅定留呀？
咁痴線

D圖十足十廢老影片d圖

尼條友腦入水？

求其搵張圖
加隻字
係人都識啦
source呢？